{"Noticias": {"CNN": {"pagina": "CNN", "link": "https://www.ellitoral.com/", "articulos": [{"titulo": "El Puente Colgante cumple 95 a\u00f1os", "texto": "El tablero original era de vigas de madera abulonadas sobre la estructura met\u00e1lica.\n\n\n\nActualmente, est\u00e1 conformado por 20 tramos de 15m. Cada tramo tiene un peso de 80 tn.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/el-puente-colgante-cumple-95-anos/"}, {"titulo": "El show de Taylor Swift en Argentina", "texto": "La venta general con todos los medios de pago ser\u00e1 a partir del martes 6 de junio a las 10 de la ma\u00f1ana. Todo a trav\u00e9s de allaccess.com.ar", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/el-show-de-taylor-swift-en-argentina/"}, {"titulo": "Es oficial la venta libre de la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s", "texto": "En paralelo, la cartera nacional incorpor\u00f3 modificaciones en el protocolo del IVE, con especial \u00e9nfasis en cuatro cambios significativos y en relaci\u00f3n a las recomendaciones de la OMS.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/se-oficializo-la-venta-libre-de-ahe/"}, {"titulo": "Juana Manso, la nueva masoner\u00eda femenina", "texto": "El a\u00f1o pasado los masones de Santa Fe abrieron su templo y revelaron sus ritos, tras permanecer un siglo en secreto, en el marco del Museo marat\u00f3n.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/juana-manso-la-nueva-masoneria-femenina/"}, {"titulo": "Col\u00f3n cumple 118 a\u00f1os de historia", "texto": "La victoria ante el Santos de Pel\u00e9, el 10 de mayo de 1964. Col\u00f3n estaba en la B y le gan\u00f3\n\na los campeones del mundo. Esa haza\u00f1a dio origen al mote de Cementerio de los Elefantes", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/colon-cumple-118-anos-de-historia/"}, {"titulo": "La coronaci\u00f3n de Carlos III y Camila", "texto": "Al d\u00eda siguiente de la coronaci\u00f3n, se realizar\u00e1 un concierto en el castillo de Windsor, en el que participar\u00e1n\n\n, entre otros\n\n.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/la-coronacion-de-carlos-iii-y-camila/"}, {"titulo": "A 20 a\u00f1os de la inundaci\u00f3n en Santa Fe", "texto": "El 29 de abril de 2003 un tercio de la ciudad de Santa Fe qued\u00f3 bajo el agua. En una crecida sin precedentes, el r\u00edo Salado ingres\u00f3 por la brecha de una defensa inconclusa .", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/a-20-anos-de-la-inundacion-en-santa-fe/"}, {"titulo": "\u00bfC\u00f3mo es \"la joya\" de la Catedral?", "texto": ", la Catedral Metropolitana \"Todos los Santos\" guarda entre sus muros el instrumento musical m\u00e1s grande de Santa Fe.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/como-es-la-joya-de-la-catedral/"}, {"titulo": "116 a\u00f1os de historia de Uni\u00f3n", "texto": "1979, el a\u00f1o en el que Uni\u00f3n jug\u00f3 la final del Nacional ante River. Fueron dos empates, en Santa Fe y en el Monumental. River sali\u00f3 campe\u00f3n por haber convertido un gol de visitante.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/116-anos-de-historia-de-union/"}, {"titulo": "Dalai Lama bes\u00f3 a un ni\u00f1o", "texto": "En las \u00faltimas semanas se viraliz\u00f3 un video en el cu\u00e1l le pide a un ni\u00f1o que le de un beso y gener\u00f3 controversia.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/dalai-lama-beso-a-un-nino/"}, {"titulo": "Puntos claves sobre la acusaci\u00f3n a Trump", "texto": "S\u00ed. En Estados Unidos, cuando a alguien le toman las huellas dactilares y es procesado, se considera que esa persona est\u00e1 bajo arresto y bajo custodia de las autoridades.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/puntos-claves-sobre-la-acusacion-a-trump/"}, {"titulo": "\u00bfPor qu\u00e9 cambi\u00f3 el logo de Twitter?", "texto": "El otro tuit es un meme en el que un polic\u00eda le pide a un perro identificarse y en la foto de la tarjeta que le da aparece un p\u00e1jaro.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/por-que-cambio-el-logo-de-twitter/"}, {"titulo": "\u00bfQu\u00e9 son los juicios por la verdad?", "texto": "El mecanismo por el cual Mammon busca \u201climpiar\u201d su imagen es un \"juicio de verdad\" en el que se apunta a develar los hechos reales.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/que-son-los-juicios-por-la-verdad/"}, {"titulo": "La Memoria de la ex Comisar\u00eda 4\u00b0", "texto": "\"Volver hoy a este lugar es recuperar una historia y seguir luchando para que lo vea todo el mundo, para que las nuevas generaciones sepan lo que pas\u00f3, que es lo que nosotros\n\n", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/la-memoria-de-la-ex-comisaria-4/"}, {"titulo": "El homenaje a Lionel Messi en Santa Fe", "texto": "T\u00edtulo 2En las pr\u00f3ximas semanas, la ciudad de Santa Fe contar\u00e1 con un mural gigante dedicado a Lionel Messi, capit\u00e1n argentino que levant\u00f3 la tercera Copa del Mundo en Qatar 2022.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/el-homenaje-a-lionel-messi-en-santa-fe/"}, {"titulo": "Ticino, el pueblo que tuvo energ\u00eda generada por c\u00e1scaras de man\u00ed durante el apag\u00f3n", "texto": "La c\u00e1scara de man\u00ed se acopia en celdas y luego se traslada a una caldera para poder realizarse la quema y transformarla en energ\u00eda potencial de vapor de agua.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/ticino-el-pueblo-que-tuvo-energia-generada-por-cascaras-de-mani-durante-el-apagon"}, {"titulo": "Viral: la historia de la c\u00e1mara de fotos", "texto": "encontr\u00f3 una c\u00e1mara de fotos en los Esteros del Iber\u00e1 y logr\u00f3 dar con sus due\u00f1os", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/viral-la-historia-de-la-camara-de-fotos/"}, {"titulo": "Multas en la ciudad de Santa Fe", "texto": "Arroja r o depositar en la v\u00eda p\u00fablica desperdicios, residuos, escombros, tierra o materiales de", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/multas-en-la-ciudad-de-santa-fe/"}, {"titulo": "C\u00f3mo sucedi\u00f3 la explosi\u00f3n del barrio Mariano Comas", "texto": "Minutos despu\u00e9s de las 20 horas se produjo una terrible explosi\u00f3n en un inmueble ubicado en 1\u00b0 de Mayo 3600, esto es, en el coraz\u00f3n del barrio Mariano Comas de la ciudad de Santa Fe.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/como-sucedio-la-explosion-del-barrio-mariano-comas/"}, {"titulo": "Rufino y su Puerta del Infierno", "texto": "La historia del agujero en la tierra cubierto de concreto en Plaza Sarmiento, no s\u00f3lo se convirti\u00f3 en una verdad inclaudicable para tantos locales convencidos de la fidelidad del evento,", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/rufino-y-su-puerta-del-infierno/"}, {"titulo": "El circuito ilegal de los medicamentos", "texto": "En la provincia de Santa Fe se pueden conseguir medicamentos en kioscos y almacenes, aunque el \u00fanico lugar habilitado para venderlos es la farmacia.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/el-circuito-ilegal-de-los-medicamentos/"}, {"titulo": "LeBron es el m\u00e1ximo anotador de la NBA", "texto": "En todos esos a\u00f1os alcanz\u00f3 10 finales de la NBA, coron\u00e1ndose en cuatro ocasiones y siendo el MVP de las finales en todas ellas. Adem\u00e1s fue premiado como el mejor de la temporada regular cuatro veces.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/lebron-es-el-maximo-anotador-de-la-nba/"}, {"titulo": "Consejos para observar el cometa verde", "texto": "La astrof\u00edsica e fen\u00f3meno esesde el 2 de febrero en el hemisferio NortePero para verlo en el hemisferio Sur habr\u00e1 que esperar a la noche del 4 de febrero despu\u00e9s de su m\u00e1xima aproximaci\u00f3n a la Tierra", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/consejos-para-observar-el-cometa-verde/"}, {"titulo": "El negocio millonario de Nahir Galarza", "texto": "Hace unos d\u00edas se conoci\u00f3 el trailer de \u201cNahir, \u00c1ngel o Demonio\u201d, la serie de doce episodios que la productora Zeppelin Studio. Pero tambi\u00e9n la productora Kapow", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/el-negocio-millonario-de-nahir-galarza/"}, {"titulo": "Hallaron en Egipto una momia llamada \u2018Messi\u2019", "texto": "Un equipo de excavaci\u00f3n hizo un nuevo e impresionante descubrimiento en una tumba en la necr\u00f3polis de Saqqara, en Egipto.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/hallaron-en-egipto-una-momia-llamada-messi/"}, {"titulo": "D\u00eda del Reportero Gr\u00e1fico en Argentina", "texto": "Yabr\u00e1n en un momento lleg\u00f3 a decir: \u201cSacarme una foto a m\u00ed es como pegarme un tiro en la cabeza\u201d.\n\n", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/dia-del-reportero-grafico-en-argentina/"}, {"titulo": "El artista que empapela Santa Fe", "texto": "Empez\u00f3 hace un tiempo a empapelar las paredes de la ciudad mediante la t\u00e9cnica paste up,\n\nque es un tipo de collage.", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/el-artista-que-empapela-santa-fe/"}, {"titulo": "Mensaje mafioso contra la prensa en Rosario", "texto": "La violencia en la ciudad de Rosario escala d\u00eda a d\u00eda y este martes toc\u00f3 directamente a la puerta de la prensa con un preocupante mensaje hacia los periodistas de la ciudad del sur de la provincia de Santa Fe.\n\n", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/mensaje-mafioso-contra-la-prensa-en-rosario/"}, {"titulo": "C\u00f3mo bajar el consumo de luz", "texto": "C\u00f3mo bajar el consumo de luz en Santa Fe para no perder los subsidios", "link": "https://stories.ellitoral.com/amp-stories-news/como-bajar-el-consumo-de-luz/"}, {"titulo": "El cierre de alianzas obliga a los partidos a resolver inc\u00f3gnitas", "texto": "Elecciones nacionales\n\nEl cierre de alianzas obliga a los partidos a resolver inc\u00f3gnitas\n\nEste mi\u00e9rcoles 14 deber\u00e1n quedar confirmadas las coaliciones con todos sus integrantes. Despu\u00e9s podr\u00e1n romperse, pero no formar otras nuevas. El debate por las nuevas incorporaciones y los cambios de nombre. El d\u00eda 24 deber\u00e1n estar definidas todas las precandidaturas.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/elecciones-paso-argentina-primarias-abiertas-simultaneas-obligatorias-precandidaturas_0_vFuKkUqbQY.html"}, {"titulo": "Mini-cumbre del Frente de Todos: Cristina recibi\u00f3 a Sergio Massa y Wado de Pedro", "texto": "Cierre de listas\n\nMini-cumbre del Frente de Todos: Cristina recibi\u00f3 a Sergio Massa y Wado de Pedro\n\nLa vicepresidenta y los ministros se reunieron en el despacho de la ex mandataria en el Senado.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/mini-cumbre-frente-oficialismo-gobierno-nacional-sergio-massa-wado-pedro-cristina-fernandez-kirchner-elecciones-2023-presidente-presidenciales-cierre-listas-senado-ahora-ayer-martes-hoy-miercoles_0_bxfhSxlAS2.html"}, {"titulo": "D\u00eda Mundial de la Donaci\u00f3n de Sangre: el minucioso trabajo en Santa Fe y las actividades previstas", "texto": "\ud83d\udce2 El 14 de junio es el D\u00eda Mundial de la Donaci\u00f3n de Sangre y en CUDAIO lo celebramos con colectas externas de sangre \ud83e\ude78\ud83d\udc89\ud83d\udc4f\n\n\n\n\ud83d\udd39 Entr\u00e1 a la nota para conocer la agenda de actividades \ud83d\udc47https://t.co/F9Hnsa8yK1 pic.twitter.com/EQt8zdjoPe", "link": "https://www.ellitoral.com/salud/14-junio-dia-donacion-sangre-cudaio-actividades-santa-fe-venado-tuerto-rosario-esperanza-donantes-organizacion-mundial-salud-oms_0_P5gcVTSsBJ.html"}, {"titulo": "Col\u00f3n jug\u00f3 y gan\u00f3 contra \"13\": su rival, el juez y el VAR", "texto": "As\u00ed van a matar al f\u00fatbol...\n\nCol\u00f3n jug\u00f3 y gan\u00f3 contra \"13\": su rival, el juez y el VAR\n\nGarc\u00e9s, que lo hizo de cabeza y lo evit\u00f3 de taco, fue el capit\u00e1n de un equipo valiente que jug\u00f3 contra todos. Lo de los jueces, una locura.", "link": "https://www.ellitoral.com/actualidad-sabalera/colon-estudiantes-santa-fe-triunfo-var-arbitro-polemicas-sabalero-pincha_0_aYjBtjc1iQ.html"}, {"titulo": "Colectivos: reuni\u00f3n clave este mi\u00e9rcoles para saber si se destraba o no el conflicto", "texto": "\u00bfSe restablecer\u00e1 el servicio?\n\nColectivos: reuni\u00f3n clave este mi\u00e9rcoles para saber si se destraba o no el conflicto\n\nFuncionarios nacionales, empresarios del transporte del interior del pa\u00eds y referentes sindicales volver\u00e1n a encontrarse este mi\u00e9rcoles por la tarde. Cr\u00edticas por la desigualdad de subsidios entre el AMBA y el resto de la Argentina. La negociaci\u00f3n salarial, sin soluci\u00f3n.", "link": "https://www.ellitoral.com/area-metropolitana/colectivos-uta-fatap-ciudadsantafe-subsidiostransportenacion-cofretra_0_UmZ22zvIej.html"}, {"titulo": "Pr\u00f3rroga de fondos para el transporte p\u00fablico en el interior del pa\u00eds", "texto": "Mir\u00e1 tambi\u00e9n\n\nColectivos: reuni\u00f3n clave este mi\u00e9rcoles para saber si se destraba o no el conflicto\n\nFondos transferidos por el Ministerio de Transporte a las empresas prestadoras del servicio p\u00fablico\n\nMir\u00e1 tambi\u00e9n\n\nColectivos: UTA ratific\u00f3 el paro en el interior pero levant\u00f3 la medida en Buenos Aires", "link": "https://www.ellitoral.com/nacionales/prorroga-fondos-transporte-publico-interior-pais_0_kaKcYeWT3o.html"}, {"titulo": "El juez del concurso de Vicentin Saic orden\u00f3 evaluar la propuesta de pago", "texto": "Trabajo para s\u00edndicos y consultores\n\nEl juez del concurso de Vicentin Saic orden\u00f3 evaluar la propuesta de pago\n\nEl informe tendr\u00eda que estar el 30 de este mes, antes de la feria judicial. Deber\u00e1 comparar la oferta con lo que cobrar\u00edan los acreedores en caso de quiebra.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/vincetin-juez-concurso-propuesta-pago-ordeno-evaluar-sindicos-consultoras-oferta-acreedores-quiebra_0_zcFUin9vHL.html"}, {"titulo": "Qu\u00e9 dice el pron\u00f3stico para este mi\u00e9rcoles en la ciudad de Santa Fe", "texto": "Clima\n\nQu\u00e9 dice el pron\u00f3stico para este mi\u00e9rcoles en la ciudad de Santa Fe\n\nLa temperatura m\u00ednima fue de 2\u00b0 y la m\u00e1xima ser\u00eda de 15\u00b0. El Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional indica que no hay probabilidades de precipitaciones durante el resto del d\u00eda.", "link": "https://www.ellitoral.com/area-metropolitana/ahora-clima-miercoles-ciudad-santa-fe-pronostico-tiempo-dice-tiempo-smn-servicio-meteorologico-nacional-frio-calor-pongo-hoy-manana-tarde-noche-lluvia-viento-fresco-calor-sol-nubes_0_MOORBXtZI4.html"}, {"titulo": "Inflaci\u00f3n: el Gobierno espera un valor debajo del 8 % para mayo y las consultoras lo ponen en 9 %", "texto": "Se conoce este mi\u00e9rcoles\n\nInflaci\u00f3n: el Gobierno espera un valor debajo del 8 % para mayo y las consultoras lo ponen en 9 %\n\nEn abril, el Indec brind\u00f3 la cifra de 8,4 % del \u00cdndice de Precios al Consumidor.", "link": "https://www.ellitoral.com/economia/inflacion-indec-instituto-nacional-estadistica-censos-republica-argentina-gobierno-espera-valor-debajo-8-mayo-consultoras-ponen-9-abril-hoy-ahora-miercoles-indice-precios-consumidor-ministerio-economia-sergio-massa-dolar_0_6MoF8zGNir.html"}, {"titulo": "Cay\u00f3 en abril el consumo de energ\u00eda en la industria", "texto": "En general, los factores clim\u00e1ticos no producen variaciones en la actividad industrial. En cambio, su influencia es decisiva en la demanda comercial y residencial. El sector fabril enciende una luz roja respecto de su nivel de actividad. Cr\u00e9dito: Manuel Fabatia.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/cayo-abril-consumo-energia-area-industrial-santa-fe-electricidad_0_YHVLmR6PUl.html"}, {"titulo": "La Legislatura suspender\u00e1 al fiscal Aldo Gerosa", "texto": "Un caso de alto voltaje pol\u00edtico en Reconquista\n\nLa Legislatura suspender\u00e1 al fiscal Aldo Gerosa\n\nLa auditor\u00eda del propio Ministerio P\u00fablico de la Acusaci\u00f3n recomienda a los legisladores su apartamiento por haber acordado reducir los a\u00f1os de la pena al ped\u00f3filo y violador condenado, Marcelo Galaz, a cambio de una suma de dinero para la v\u00edctima. El victimario fue un alto funcionario del actual senador nacional y pre candidato Dionisio Scarpin.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/sesion-conjunta-posible-destitucion-fiscal-aldo-gerosa-caso-alto-voltaje-politica-reconquista-norte-santafe_0_WVbF5KYTHL.html"}, {"titulo": "Taxista esquiv\u00f3 dos motos pero no pudo evitar chocar en la rotonda del Puente Negro", "texto": "Santafesino acusado de asesinar a un vecino que asalt\u00f3 a su hija con un machete", "link": "https://www.ellitoral.com/sucesos/taxista-maniobro-esquivar-motos-termino-chocando-rotonda-puente-negro-choque-ciudad-santa-fe-santafesino-calles-santiago-derqui-julio-argentino-roca-avenida-aristobulo-valle-ahora-hoy-miercoles_0_FO13NZJ4oP.html"}, {"titulo": "Exclusivo AFA: se \"saca\" uno de los dos descensos por promedio", "texto": "Fue convocada en un par de d\u00edas en Ezeiza\n\nExclusivo AFA: se \"saca\" uno de los dos descensos por promedio\n\nEl 22 de junio, desde las 16, Tapia cit\u00f3 a los representantes de los clubes que componen el Comit\u00e9. \"Chiqui\" pide \"modificaciones estatutarias\": se eliminar\u00eda uno de los dos clubes que se van por promedio y sigue descendiendo otro por puntos.", "link": "https://www.ellitoral.com/deportes/saca-descensos-promedio-exclusivo-afa-ezeiza-argentina-lpf-claudio-chiqui-tapia-comite-ejecutivo-figura-asamblea-general-extraordinaria-ahora-hoy_0_GwynXMfcGY.html"}, {"titulo": "Ucrania: la Comisi\u00f3n Europea evalu\u00f3 el apoyo occidental a la guerra", "texto": "Invasi\u00f3n rusa\n\nUcrania: la Comisi\u00f3n Europea evalu\u00f3 el apoyo occidental a la guerra\n\n\u00darsula von der Leyen lleg\u00f3 al pa\u00eds para reunirse con el presidente Alberto Fern\u00e1ndez para hablar sobre la invasi\u00f3n militar a Ucrania; MERCOSUR-UE y energ\u00eda. Los puntos clave de lo expuesto y la pregunta de El Litoral.", "link": "https://www.ellitoral.com/internacionales/ursula-von-der-leyen-presidenta-comision-europea-argentina-pregunta-conferencia-guerra-ucrania-rusia-alberto-fernandez-mercosur_0_gVuEiuZFPu.html"}, {"titulo": "Juicio al oftalm\u00f3logo: declararon los testigos y esperan los alegatos finales", "texto": "Tribunales de Santa Fe\n\nJuicio al oftalm\u00f3logo: declararon los testigos y esperan los alegatos finales\n\nLa denunciante habl\u00f3 durante m\u00e1s de una hora delante del tribunal que esta semana deber\u00e1 definir si condena o absuelve al especialista, acusado de haberle afectado la visi\u00f3n tras una intervenci\u00f3n en 2013.", "link": "https://www.ellitoral.com/sucesos/oftalmologo-juicio-santa-fe-tribunales-testigos-alegatos-finales-dano-vision-acusado_0_M975OznY7R.html"}, {"titulo": "Conversaci\u00f3n en Santa Fe con Elisa Carri\u00f3: \"La sociedad pide vivir en paz\"", "texto": "El 24 presentar\u00e1 su f\u00f3rmula presidencial\n\nConversaci\u00f3n en Santa Fe con Elisa Carri\u00f3: \"La sociedad pide vivir en paz\"\n\nEs partidaria de ampliar Juntos por el Cambio a nivel nacional para atravesar un a\u00f1o \"duro\", en el que se propone proteger a la clase media. Defendi\u00f3 la decisi\u00f3n de la CC de llevar candidatos propios en Santa Fe, por fuera del frente opositor y con cuestionamientos a varios de sus dirigentes.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/elisa-carrio-elecciones-coalicion-civica-juntos-cambio-jxc-argentina_0_lVxdybeEEi.html"}, {"titulo": "Liga Profesional: as\u00ed quedaron las tablas de posiciones y descensos tras el triunfo de Col\u00f3n", "texto": "La fuerte promesa que Eduardo Dom\u00ednguez les hizo a los hinchas de Col\u00f3n al volver a Santa Fe", "link": "https://www.ellitoral.com/deportes/tablas-posiciones-descenso-promedios-liga-profesional-colon-triunfo-estudiantes_0_4A12WbkzD4.html"}, {"titulo": "Desapareci\u00f3 hace 20 a\u00f1os, lo daban por muerto y lo encontraron en condiciones de \"semiesclavitud\"", "texto": "Tiene 70 a\u00f1os, fue a reclamar por la situaci\u00f3n de V\u00e9lez y rompi\u00f3 el vidrio de la inmobiliaria del presidente", "link": "https://www.ellitoral.com/sucesos/desaparecio-hace-20-anos-daban-muerto-encontraron-condiciones-semiesclavitud_0_7rTSCt5Xwz.html"}, {"titulo": "Real Madrid compr\u00f3 al ingl\u00e9s Bellingham por m\u00e1s de 100 millones de d\u00f3lares", "texto": "Bellingham qued\u00f3 a las puertas del t\u00edtulo de Bundesliga en un final ag\u00f3nico de la temporada. Cr\u00e9dito: Reuters", "link": "https://www.ellitoral.com/deportes/video-real-madrid-compro-ingles-jude-bellingham-100-millones-dolares-borussia-dortmund-merengue-casa-blanca-inglaterra-2029-103-millones-mediocampista-laliga-espana-ahora-hoy-miercoles_0_uPem8Bpxy4.html"}, {"titulo": "Rossi neg\u00f3 que haga falta una \"devaluaci\u00f3n brusca\" y descart\u00f3 una \"hiperinflaci\u00f3n\"", "texto": "El funcionario traz\u00f3 un panorama alentador para el pa\u00eds en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, en sinton\u00eda con la l\u00ednea de mensaje que viene difundiendo como precandidato presidencial del Frente de Todos. Cr\u00e9dito: NA", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/rossi-diputados-informe-gestion-devaluacion-hiperinflacion-gabinete_0_XyNQ5y2BOT.html"}, {"titulo": "Casaci\u00f3n anul\u00f3 una causa contra Cristina Kirchner por el uso de los aviones presidenciales", "texto": "Apart\u00f3 a los jueces de la C\u00e1mara Federal\n\nCasaci\u00f3n anul\u00f3 una causa contra Cristina Kirchner por el uso de los aviones presidenciales\n\nEl m\u00e1ximo tribunal penal desautoriz\u00f3 todo lo realizado por el difunto juez Claudio Bonadio desde la primera foja del expediente.", "link": "https://www.ellitoral.com/politica/cristina-kirchner-casacion-causa-anulacion-vuelos-presidenciales-aviones-juez-bonadio_0_II7ueS0Bey.html"}, {"titulo": "Gastronom\u00eda y m\u00fasica: un nuevo fin de semana extralargo en la Ciudad de Buenos Aires", "texto": "Una de las actividades m\u00e1s destacadas de este fin de semana extralargo es el Campeonato Federal del Asado, que convocar\u00e1 a turistas y vecinos a rendir culto a uno de los \u00edconos gastron\u00f3micos m\u00e1s representativos del pa\u00eds. Foto: Turismo BA", "link": "https://www.ellitoral.com/regionales/gastronomia-musica-turismo-buenos-aires-feria-fin-semana_0_jWbF0Mt9i0.html"}]}}}